$6000樓下list,咁樣有冇大問題?

另買機箱
三A game 1080p夠做? ram係少啲，遲啲可以後補

AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600 Zen+ YD2600BBAFBOX 6C/12T,
3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
$1220

MSI 微星 B450M GAMING PLUS B450, DDR-4, AM4 Socket,
USB3.1 Gen1 Type A/C, M.ATX M/B
$580
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2666C16R DDR4 2666MHz
16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
$850

WD Black SN750 250GB M.2 2280 3D NAND WDS250G3X0C PCIe
Gen3 x4 NVMe SSD固態硬碟
$533

DISPLAY 用返你上面1660TI

Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火
牛
$549
總數: HK$:5982

如果想用intel係咪照keep CPU, motherboard?

INTEL又唔會香D
AMD依家劈價平機入貨好時機

講返你張單
一黎SSD行SATA冇M.2咁快
二黎RAM得8GB唔夠用 起碼16GB啦

我都知，不過 budget有限
用 Intel因為非自用，AMD有咩compatibility問題人地唔識搞

唔會有compatibility問題囉好冇
ryzen 5 2600仲多過9400F 6線程
價錢又平過9400F
講CP值依家買點睇都係ryzen 5 2600
你硬塞INTEL 其他件又夾唔到

自己諗下啦
我張LIST
有用B450新晶片
corsair LPX系列 16GB KIT有散熱片
WD BLACK 最新出既SN750系列3D NAND既 SSD
仲有ANTEC NEO GOLD火牛 唔駛用300蚊果D

睇左benchmarks,的確心動

有錢我直頭想買WD Black SN750 500GB with EK散熱
可惜 香港好似未有人入果款貨

你張LIST 同我張LIST比
CPU又慢D
RAM又少8GB
SSD又用SATA
火牛銅牌食電D
係多左隻HDD